我們沒有勝利，現在進入下一階段備戰

猜測、謠傳、政治發言
聽完開心下就算
統治階層暗流湧動真真假假係永遠估唔到
甚至最終結果可能只是另一個煙霧
（國歌法、買大陸電）<—又偷偷地黎緊

要學會調整心態，好好放鬆休息
因為有一種政治厭倦係短期內太多投入
失敗/遇到波折就會一野打沉、失去希望動力
廢老亦都可能有部分因為咁變得悲觀、行屍走肉
再也走不出來

記住
香港係我地既家
我地會永遠站出來守護
香港在我們在
大家只係分散係香港唔同地方
真正需要我地既時候大家就會相聚
並且將我地站出來表達意見既精神、勇氣、意志、團結傳給一代又一代既香港人
而每個人既犧牲同付出
將會世世代代被香港人銘記同尊重
終有一日
我地會再次凝聚出屬於我們香港人自己的驕傲
香港不散！

我地下一代香港人已經唔知識唔識講廣東話

仲未遲
我地走出來既人將會有下一代
就由我地開始為下一代打下良好堅固既基礎
唔好再讓悲劇繼續落去

勿理 #2 #3
五毛嚟

總之唔可以鬆懈, 堅持撤回送中惡法!!!

推

冇錯！而家最重要係要撤回不讓步
之後我地要為自己人發聲
唔好讓佢地比人抽後算賬！

撤回惡法
不撤不散
各有各做
互相尊重

和理勇武
齊創未來
議員代言
政黨動員
記得投票

推！！！！

記者監察
媒體發聲
報章紀錄
網上相傳
傳遍世界
召集港人
齊反惡法

阻一阻大家

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家諗完覺得岩既幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

屯元天文宣谷

推
提下大家唔好鬆懈

推 我地根本冇贏